沈門師兄弟徙置區二十一期 - 淡仔三哥

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

\|/

700 340了

有錢買iphone lu

將金仔個頭key落去師叔度

鳩貼大波妹J圖托市戰略成功

開緊市貼咩J圖呀

隻700 call磨左成個月 呢家升返340都未返到家鄉

\|/
唔講咁多 上香先

我屌 睇個標題覺得沈門真係好多中文奇才

輸左時間值同波幅
但牛未必守到

最新黑仔王

英國王又贏一仗
等睇佢出文binc

灰師兄貼完個堆野就識升

想睇大師有咩講

一日未收市
一日都係國王的新衣

大波妹J圖托市成功
有奶便是娘

今日我貼左起碼有5-60張波圖,起碼同我算到28000

同船 其實有幾大爆發力嫁到底 我325買到340 到係平手

嚇到口都窒啦, 今朝以為賺錢book 左幾條女, 點知午市已經唔夠錢比

welldone!!!大波妹戰勝港女

淡仔三哥

大乳之神會聽到你嘅聲音

承你貴言！

今日j圖反擊戰名垂千古

38000啦

呢條女梗係正啦

其實今日升咩

學野

有冇人可以解釋下

係個倉底FILE到再搵多D貼先

因為我睇淡

今日殺牛再夾熊, 大戶fatfat啦

其實反而唔知跌咩, 日本南韓都未驚, 關你香港撚事咩

要黎買牛既話唔知已經賺幾多倍

所以咪世界級名模

食左30k唔知升乜玩我咩大佬

金仔入左牛

原野牛止蝕？

貼得出街就係得咁多,其他都BAM圖

下晝要升到282

幾條女嚟？

勞煩師兄弟貼圖最好一個回覆入面都係同一條女
我怕j錯人

一間朱仔喺啲大波圖中間放左

係,唔好問IG,好多係都係IG有之前就SAVE落

[member瘦身成功就搵你 ][/member]

13週

New post lm

訊訊

反彈力度最大

邊間有咁平？大媽黎？

目標281，瞄撚準未？

條撚準備

哦元朗，嚇燃死以為cwb

睇埋qq $341 有冇阻力先
冇阻力即刻入牛

高清拍攝

搖撚準備

入緊子彈等你call呀量神!

唉 功力唔夠深
未了解到師父真正心意
徒兒抵死

扶撚準備

條撚好味

入返d $320 附近嘅應該未100%

唔係$340 牛驚佢震咩
$333.6 唔會失嘅暫時睇落

你好似轉咗燈喎咪扮野

今日qq 穿335 我切丁呀！

邊個

巴打做埋lending 啦
唔係有排坐

琴日今朝好彩 冇走到700牛

找咗條數未先？

小心

服裝店聽講台妹多

犯qq 者 實捉到你

上次找唔到今次找囉

$341 一點就收你皮

咁都叫唔郁

呢排我聽師父話
Cash is king

有冇人計到大師 put 700豬幾多
佢有冇沽空 如果有 佢依家係咪破產

炒多幾日散咪唔駛破

大膽

轉身速度快先好轉船

今晚錢錢錢點算

一間猩猩話佢條撚準備....就仆街了

朱巴果條呢

大膽.jpg 師父有近牛對沖，最多輸手續費，印花稅，交易所費，一日跑七八場show對沖，有賺呀

平小姐終於番嚟

休養下再重出江湖

加長版彩色最新聖物阻力圖

賺煙頭

nvda

一日夾哂近牛put輪

Aapl 因咩咁乞你憎

v

不過baba 有力收amzn 皮嘅

我愛股

成交2.91B

八達咩

原野頂is coming

封利事

原野is back

yea旺fd

我幫你吉穿會

師傅賺埋賺埋果幾巴唔講我地知咩

佢條撚無咁生性呢....

唔係好肥姐掂住綫

28050小注-1

師父：長輸長有，乃吉兆，你咬我撚食呀

30手減持到得5手牛喳屌
唔好咁快住

Aapl收咗我部SE皮
加埋佢股票本身輸咗我百幾蚊
叫佢仆街冚家鏟

都係睇定D先入Q牛

祝你破燈，29000gogogo

可以同燒山齊名啦呢次

等341.4再加Q牛

乜都唔好買，扶番好條撚先

原本預佢連續3日穿bb頂就要回一回
今朝係回左呀
但我排69997 0.305入唔撚到就彈番上去

係咪50k 變10k

牛熊，但要等你錯左過今朝機會依加已經升左差唔多400點

升返上黎，要入都唔係呢下

你錯過咗4場波膽4穿1，5百幾倍

qq 牛

388牛由100k輸到30k
qq牛由30k賺到56k

入定28100熊等發達

阿特蘭大好勁架

利申意甲撚

諗住過夜但倒升一百走哂止賺

今朝心急入左牛，依家反cup

指數我得番倉底269牛，等3萬點

沈家軍聽令：
一開市，狂貼大波妹J圖，發動攻擊，以大奶波濤洶湧之勢，盡破28000點城門大關

心急就咪玩動物，今次好彩下次。。。。

準備開市入熊一百點即食

忍下手，打過靚飛機啦

講完算啦，唔聽把就

入3手808？

好彩買遠牛
我fd 打左靶

正氣圖預備

學到野

開波

扮工時間又炸圖

港交所真係正股之中嘅超級妖股

師父連午間教路都失蹤

準備好熄自動load圖未

只知道師傅失了蹤，不知道股票這麼重
花光了心血還是不相信

又一個V

炒股，咪亂黎

笑左出聲

屌,..係咪假膠黎

去咗買白花油未返

咩玩法

分唔到

我都想講係咪玩野

哩期成日2點先有

無知一問, 點解大家既J圖咁readily available, 隨時可以腥到一堆

BTW, 淡勢已成, 沽貨趁早!

哩個唔錯

叮噹妹大家冇興趣

好大阻力

電話有個folder save 低一路走來嘅美女

有！

連老七都上水！

有，點會冇，不過睇過太多次

今朝起身禁個制食277點

我想同佢睇住三上嚟屌閪

要插返落去

返學返工拍拖好多野忙
無時間玩期同返黎見師兄弟
好掛住你地

食緊3格熊

師父準備使出區間無限上移大法

我估收27777

咁仆街

得番d倉底牛, 晏晝休息下靠邊站先
大家贏多D

唔夠力喎咁多位師兄

冇乜水位，不了

qq 無力

朱巴都未出力

插！

升少左好多
同埋如果qq唔破頂 小心下星期回落

5格熊

佢出會跌喎...

有冇人跟左我今朝推介隻85 已經10%

一樣

我就係今朝走左牛

278就食 反手幾格就滿足

朱巴出唔知會唔會跌, 但一定會整亂糟我個mon

易灣拿呢

鳩頭肥煙剷又敗走潛水隱形

無留意

牛同熊都灰左

硬係凝住你中間會插一張易灣拿

1.6食一半先

又黎厚子對撞朱

7格熊啦已經
跌跌跌

HERE YOU ARE!

硬係凝住你中間會插一張易灣拿[/quote]
又黎厚子對撞朱[/quote]

頭先好似見到有易彎拿..

274/273牛好肥，小心借肥仔金殺哂

巳入q 牛

我睇到港女準備含撚 第2Q

又回番

好難升番上嚟又殺番落去掛...
再殺落去要真係射中日本先掂

嘩屌 一出易灣拿我即平倉

引熊

雲兄問我先出ga ja

轉緊燈阿...

唔係，似真想落277

中午收市都一下插落黎，難保唔係引，過夜小心

good 插深D

一下升上黎先岩

實係咁有效，證監會唔會告我地造市

8格熊了

你點
岩岩11078同11049平埋兩張國期了

屌11100無平 掛住post圖

食先，有4千蚊做旅行費都好

我做證.朱巴控制市場

真落都唔出奇 十天線27783
金仔今朝先射完 聽日又星期六日唔知特仔想點

SFC準備開file

空倉食花生

我睇倒跌50點左右先出

上證又累事

我已經食左

咁淫猩都應該要坐
洗定屎忽都得

85都食左半

期指空倉

qq340平左大部份qq牛
等位再入

今日profit 60K了

276 抽上黎279 300點..回一半 150點..照計277 差唔多

60906好味，先食

你贏定輸今日?

我睇27777左右

夠未

睇下搭八前揀唔揀邊

邊個撐住個市呀 快手插落去啦 IVANA快出動

飽飽

邪神

打個和 今日唔玩住啦..無FEEL 入錯晒位

葯房嘅白花油比沈大師同學會買晒，師父自己都買唔到，四圍搵再唔得返去食炒價

又轉燈啦

mola mola

造市小隊

正呀正呀

痴撚線回左成百點

272都得

個眼神好得人驚

0.088 翻食 邪一邪先

邪返先

宇都宮

朱仔13:12貼第一張易灣拿
恆期27824
國期11070

睇一間會點

發達

馬場哩張唔靚

今日成交已經600多億
可能今日破千億

我平左倉但無加沽呀

27735入第一注+1

準備

今日個市好好玩 fat fat

量巴仲乜咁早走，唔食多幾格？

屌，睇圖仲係一浪低於一浪

我睇278收，所以set好價就走

長知識

準備跌

鬼知個市會轉燈+80咁犀利咩

正確，我一直係好守門規，止賺

13:42
恆期27735
國期11020

唔撚係阿..我唔想左一巴右一巴喇..

等睇去返-0.9%

易灣拿呀

穿既抵輸啦...

我最傷應該係內銀，屌你業績後冇好過，一路坐，D牛冇左30%

好似跌定左?
再嚟多張試試

UP錯圖

我939 7.1無放坐番落起點

今日收工 16K 等IPHONE 8

939我 6.6，都番左原位，我5隻內銀都有

屌 貢品買貴咗

應該磨上落

屌 我啲內銀

3:01

可能磨到收市 今日最大波幅已經過左

多謝提點。食左兩野

如果QQ AO 升到340 下星期應該火箭

收咗市啦 一陣睇iphone啦

no要穿341

跌夠未?
準備j圖反擊?

入咗手$324 牛支持

有冇人會買豬肉國際

呢D位如果之前冇袋底貨唔好賭啦

插落275PLZ

等穿341再加注

磨上定磨落呀嗱

is nothing more than a scam on the stock market.

好早買落 等350 收錢咋

上！

屌..中伏

話說個post 使唔使去得咁快, 一兩個鐘就20頁

Show Blocked User - 屍。羅納爾多

我唔怕你嫁 隻牛升一格 另一邊隻熊跌一格

鳩頭活躍

大fing市再貼埋圖

垃閪圾

$160

真係成個三上咁

今朝屌隻熊低位無放 依加走唔走好

又碌番落去
等緊11017+1呀

咁都聯想到

哩兩支棍又衝番上嚟

好似有波路

係正+-0 果時入 開邊我都羸.JPG

叮噹妹喎 重好似有?

我地依D食大茶飯，建議空倉過weekend

係咪全世界既錢都去左內房到...

企巴唔食?好似又想碌落27740

272開車

幾時先肯回

食完啦. 無講姐 我研究緊國指

全部新高

直至國策調控

大家倉低一定要keep內房，師父錢錢錢睇好淡

佢好似一直都睇淡內房

貢熊?

月光族, 自己賺錢自己花 同 被包養係冇衝突

啊爺又試day low
cls

塗左既位置唔可以擺好多個零落去

我倉底都有，業績keep到依家

大家入夠貨未？

內房落左車隨時上唔返長渣既，放倉底就得

你見我post緊j圖推緊就知啦

一間劉慧做節目 又要升了

唔好俾佢停！

邊個來的

有村架純

dllm 個post 頭咪叫左大家post j 圖post 得好d

係！

上升軌咁畫啱唔啱？

我冇呀

我依D開市唔講女，收市去屌女

我發覺j圖真係可以影響個市
岩岩我post 易灣拉就即跌50幾60點
而加反手貼索女就升番

一貼完就上番十點

師父
有高位畀你加沽了

再出易灣拉 OK?

希望冇反手巴打奶野

我呀 你地D J圖搞到我坐緊幾格

我以為收左市 你地班癲佬

殺埋273 先上啦好嘛

原來朱巴都收唔少j圖

朱巴好積極出圖

隻2002紙股

期指直升上27800

貼完升左60點

朱巴, 沈門將你一路壓制既獸性完美釋放出來

未上車阿 又柯緊屎

咁朱巴話哂都係男人黎既...

朱巴 靠你帶我地上 28000 啦今日

J你地就J 啦，咁多嘢講

QQ你得架

上到收市

紮頭髮條女正 咩名

唔好柯喇 好貴

QQ真係好勁

俾多兩三蚊黎！

好 我收手啦 恆同國都打到止賺位

加油！

畀d爭札

條女應該做左人地呀婆啦

我要你個名多字到唔夠位寫

痴線又回50 點了

咁樣post一post j圖就賺左tina一q
正

不過我開新ac dm佢都唔撚覆

QQ 儲左成個月力..........其實而家同業績前比都升唔夠5%

sor 岩岩數緊錢停左手無post

我無貨啦，其他人接力

我坐左QQ牛一個月，日日磨，見佢番番原位，諗住平走攞番舊錢炒第二D，但賣左之後爆升，完全係我人生一個污點

柯完出黎有位入貨...怕佢咁高回..淆淆地

你唔柯就唔會回

btw
岩岩睇menclub見到有師父張相

g巴識貨 馬場正嘢

岩岩恆國都食左一轉
而加又排緊盤

入左國入唔切恆

me2

28200

⋯⋯

388 真心妖妖地

無唔係妖過

下個POST 開係成人台

高質過原本成人台啲post

奶左一次金既 係388 身上

做乜無神神google tfortina

qq loop 340

點解g巴可以post得咁快?
我逐張逐張copy link好慢

快d 去341斬左 朱巴條j 啦

好想約佢呀又唔覆我dm
我用3個ac都無理我

Me too 仲要正股

correct

追唔到post
邊個鐘意有村架純？
我有朋友似佢

我恆27741入唔到

兩千人戒丁Telegram群：ReALife

介紹plz

我朋友細面嬌小

有男朋友

正呀喂

巨唔巨乳無乜所謂
樣靚我ok

介紹

等睇俾量子估中收27777

我！

企巴 點追呀恆期唔落27740

介紹比朱巴

求介紹

咁你講黎把春呀？

得番3手qq牛 有d淆
但又唔敢現價追番20手

救紹介

咪係..

咁惡架
早少少識我就好啦，我身邊啲女女都好正
性格好樣好身材好

果然大細依樣野係要objective measurement

琴晚唔記得試一試個apple id
以前開左10幾個ac
唔知個密碼岩唔岩添

男友可以多1個

樣同身材都其次....性格先係重點

得啦...無得介紹就唔洗再多講嫁喇..
師兄弟貼番j圖算

知性美

我feel到張圖嚟緊

咁即係我唔啱旺巴

三點再爆？

唉算把啦

唉..唔知..岩岩柯屎上唔到車好慘..回番掛27740 差1格又上唔到..

肉地正

手足 一停左post j圖就回落

3點喇

我27741都入唔到喎

欣宜你又啱

乜都入唔到

3點賣乜 乜都入唔到

I燶

概念圖
慎入

隔住MON都覺得CREAM C係好人一個, 性格又好好

唔對路喎

我呢hehe

.................
我唔係咁

隔住頭套都feel到cream c好正

唔係呀嘛

偽娘。

你有概念圖未
110磅肥妹

你真識食

app到入到 買唔買8+好

依排細價股好勁，是但買隻2,3線都爆3-8%

你咁講大家又誤會我地喇！！！

似上海

爆上

男的也好...

qq 殺完64044 之很都無力喎

qq快啲上350

劉慧講幾句，隻94升到仆街

今日都係收皮唔玩.. 去搵女先

等下一代，underscreen touchid先係王道

我淨係知我同你差唔多大 (年紀)

逼科?? 唔知有冇記錯.

俾個number 黎

訂左8plus 256 黑色2部

某程度黎講.... 我情願有d肉地 好過瘦到骨咁

我信你係C

攻下$341

相

逃生門即將關閉，師傅師叔真功夫！

企巴 點?

師父隻45

可以點...咩都上唔到

文華傳賣得出，45升都正常

攻唔到....

我都係 空倉反而周身唔自在

再攻！

lala c回避我問題

我出去幼教先 趺市屈猩啦.各位

27777

340 都企不穩

3.9 一棍打落去比我走熊PLZ

啱啱500幾k 盤都收到皮 唔係依家收唔到啊

1415 3.8靚位，短線博反彈，或長渣

我忍

8仔真係炒得起咩 ?? 定係自用 ?

好大棍呀

屌 27753+1
擺左27740止蝕去廁所
一番嚟就打左

哩條幼齒大波mk妹

有冇人有288係手？

想買

我8.18入 想走人
隻股日日都不舉咁....

狗公不下，仲要回

回到330啦

呢隻應該都係長渣掛

都係 但現金緊拙 想追其他
雖然我都睇$9以上 呢隻朱肉佬

企鵝累了

睇你目標係咩啫
短炒就緊係放啦

QQ 回頭

佢唔回我點入
下一轉到內銀啦

我好有力，今晚整幾q

星期一就暴跌

旺巴你唔得咁

????

唔會返330架

1548大插水

雲巴你想咁?

1918 一日升3蚊

有冇人重傷

冇買
想入

嚇死我我睇錯
我個隻係1585

3點9啦

9月15日(五) 14:30
導彈發射僅1.5小時後 高麗航空照常起飛

高麗航空客機在導彈升空不久後，便如常起飛。（資料圖片）
高麗航空客機在導彈升空不久後，便如常起飛。（資料圖片）
北韓再度無視聯合國安理會制裁及警告，周五（15日）清晨發射一枚彈道導彈。然而，高麗航空對此毫無懼色，該公司一架計劃由平壤飛往中國北京的民航客機，在導彈升空僅約1.5小時後，便如常起飛。

涉事的高麗航空JS 151班機，於平壤時間早上8時30分（香港時間早上8時正）起飛。航班最終提早10分鐘於北京時間9時50分（與香港時間相同）降落。有旅遊公司經理坦言，該早上的確有如常安排乘坐涉事航班的團友，預早90分鐘到達平壤國際機場，辦理登機手續。

平壤政府今次和上次試射導彈前，皆未有向在導彈飛行軌迹附近的飛行員發出「給飛行員通知」（Notice to Airmen），為國際航空業界帶來隱憂。

屌你咩.......

IR好失敗
得2部大64銀

港澳版>財經
上一則
下一則
返回
【大師午間教路】維持上落格局！
09月15日(五) 14:50
東網電視更多新聞短片
ONTV 東網電視✕
沈振盈：待不明朗因素發酵後才有突破
0:02/2:16

訊匯證券行政總裁沈振盈指，北韓又試射飛彈，導致港股周五早上跌幅較深，雖然下午恒指一度倒升，不過其實股市仍有幾項不明朗因素要注意，包括下周美國聯儲局議息對縮表的取態、中資財團買地或撻訂的傳聞，以及明星民企被排查後會否導致資金鏈斷裂等。大師認為，即使恒指反彈至27,800至27,900點，之後亦只會維持上落市格局，要待以上事件發酵才有突破。

338

策略王直播室:未有大師

我唔敢買 係咪有咩內幕

眾安個價睇黎唔會平

五十幾蚊一股

無講過咁

好快穿!!

好賭過700牛好多...

大家今日坐左過山車直插，抽上轉燈，再轉燈

Louie Shum
1 hr ·
蔡康年剪輯: 9月8日錢錢錢打到嚟精華

空倉過 happy friday

多謝你 雲兄

test

<blockquote class="imgur-embed-pub" lang="en" data-id="a/tHwVs"><a href="// async src="// charset="utf-8"></script>

咁勇

1450先出午間 不如0450先出

一手喳喎

突發 倫敦地鐵有爆炸事件

係咪要走貨..

閪瘋8炒得起？
我覺得大陸閪唔多期待佢

換左李小加佢啦

isis?

似 前後相隔一個月

唔係研究人仔settle呀

李小加：我正式宣佈港股用人民幣結算yeah～
跟住星期一跌到仆街

呢個一出個個走資, 股市必大跌

仆街 真係寧吉倉莫同船

佢個國際淨係得大陸

買左隻451比人掃高左

冇死人， 似係一般縱火

三舊幾

又冇3.9 師父好野

恒基新高 收巿

收工! HAPPY WEEKEND

三點九沈大師時間
北韓事件個市震左一下
暫時表面無事 不過估計哩兩日特朗普都應該會有一定嘅回應
所有個市好反復上落仍然有下調壓力
還好暫時守到27500
淡倉照keep 預佢再夾都好 上面空間唔多
反而要留意下星期議息情況

上面空間唔多！

繼續J

師傅明白了！

無講隻近牛點

咩料3320參考價9.19 IEP 9.64

又黎神奇的$328

建行6.4 100萬買盤

好友應當悔改！

掛住傾計無理啲股

278！

暫時守好 姐係守唔到？
上面空間唔多 姐係仲有好多？
姐係先殺多口再爆上？

唔使理，我去咗抹屋，返嚟808升咗

星期一 27300 --> 28000?

利申熊過左夜

裝修完？
啲內房火箭咁升驚驚呀

新消息，唔知係咪恐怖份子所為?

恒地系做乜鳩

我識個果師父返黎啦

808 辣殺

不過恒基

仲差燈呀、門鎖、傢私嗰啲嘢，裝修做好咗

恆基旅遊緊冇買入，走寶，808搏吓，要等

夜期好大棍

未收市..咁快夜期

個市極強，根本冇得大股災，回調就有可能。基本上全年都係慢牛格局好難做到急插，大戶中間同時吸左好多貨

金仔無論點射都係插完彈番上去，都唔明點解師父仲可以睇淡，係咪上比人夾上32000夾足10000點呀 今晚錢錢錢又要出醜了，依家燈已變綠

我依家已經買重哂貨，等牛三

霞姨，收起佢個飯盒

收番佢個飯盒

QQ

邊個話呀隻0056 一個v仔質落彈上都仲係跌!

聽日八點第2ROUND IR?

qq雙頂341, 340.6 加4日穿bb頂線
星期一點都要回掛

成個禮拜成左0.5%
多謝大家！

呂布 永遠有隻恒牛係倉底

放學 去做尖先

唔穿$320.6繼續持有

行去physical先

追post追得好辛苦，多圖到要熄左自動download

其實我係嚟求圖打包

[member]聽日先搵佢lor/member]

想唔想負重行過去？

今晚聽錢錢錢揾佢

正股點可以冇中房係手

揹住師妹?

英國王又掌師父嘴

只等師父加持

倫敦單野希望無事

中原地產研究部高級聯席董事黃良昇表示，上周豪宅樓價表現突出，中原城市領先指數(CCL)(大型單位)報161.74點創歷史新高，按周升1.75%，近八周累升2.06%，升幅顯著高於同期整體CCL之1.13%升幅，顯示豪宅樓價升勢持續，表現為四大整體指數中最好。 整體CCL則報160.95點，為歷史次高，按周升0.21%，主要受惠於豪宅樓價向上；中原城市大型屋苑領先指數(CCL Mass)則報162.47點，按周跌0.07%；CCL(中小型單位)報160.79點，按周亦跌0.09%。 今天(2017年9月15日)公佈的指數，根據2017年9月4日至9月10日簽訂正式買賣合約的中原集團成交計算。當中有逾八成半的交易是在2017年8月21日至8月27日簽臨時買賣合約，即新年長假後第30周。(vi/a)~ 阿思達克財經新聞 網址:

2017-09-15 16:10:16

恆指調整比例長遠唔影響

我range trade賺G

823 跟

$350 揾Tina

又係27777